點解唔可以簡單啲

鐘意就鐘意 唔鐘意就唔鐘意
我唔知道依家咁樣算點
我想簡單咁愛你 比幸福你
但世界同人心太複雜 有自私 有貪婪
人心太軟弱 好易同情人
咁你比個機會我未啊
我都唔知有乜好做 好似消防員咁隨時stand by
你需要我既時候就係度 唔需要就掉走
我唔想再糾結 我好辛苦
得唔得都係一個答案姐
我想做返自己啊
痛都係一刻姐 我會振作架 咁你狠心點好嗎

I KNOW THAT FEEL BRO

That feeling is just terrible

拖拖拉拉 又要留我係身邊 但係又無視我
點解唔可以決絕D 我唔係想同妳做朋友呀 我係想妳同我過人世呀

既然佢決絕唔到，咁唯有你自己決絕啲

心知要決絕但係做唔到 好辛苦

是但一個決絕就得

但係佢又唔決絕 我分唔清係假希望定妻希望

真希望